連詩雅去tvb算唔算自甘墜落

近十年最佳廣東歌-到此為止

你老闆而家係tvb唱劇集歌

都係靠歌神柏豪作俾佢先有得紅

一生最大成就

我有個朋友做小姐

本身撈開9000一Q

越撈越老越無人要

而家滅到400一Q都無人理

who fucking care.jpg

贏了經驗 沒有輸尊嚴

渡邊麻友？

回晒塘 以前d mk歌都有味道
依家入星夢同班垃圾爭唱千篇一律既垃圾罐頭歌

G

最記得舊登有巴打講過
打J要播住連詩雅啲歌黎打
特別有feel

十年最佳歌係自動棄權

到此為止出名好多

唔係YY LAM都唔識

同麻友一樣

放手版吊打到此為止

駁5刀

靠對腳上位

根本係雞

連詩雅像也失調

淨係腳又真係幾好J

Tvb未仲衰，hana玩哂